！理性只想問一句，上升的理由？

大家好，想請教一下高手們，問一下有啲就話空投上個禮拜五已經到期，見到尋日收市價，個價🚀🚀想返去嘅理由，理據係咩嘢？

引多d人接貨

識睇就睇，唔識就算

大部分人都係賭運

有幾多個真係識財經啦

真係識財經果d好似蕭生咁

笑笑口 曲直難分

睇下鳩叫貓啲片就會明
roaring kitty

Yes I could see the settlement due date but which one belongs to GME/ AMC? X

一圖就知你識唔識，88

放張圖出黎以為就會升咩
呢個價位點short squeeze呀
返去睇多次short squeeze原理再死出黎啦
沽空％多就會升就個個發達啦
真係大戶派錢咩

其實一開始你可以唔貼，貼咗又話人唔識睇就算，咁你入嚟其實個心態係乜嘢？來者不善咁

又唔係有話野比人聽，純粹好似嘲笑人又要表現到自己好識嘢咁。心態扭曲晒

認同你。
開頭個浸賺既

How ?

無你去接貨佢哋點走呀

9號Real deadline，強制平倉

上星期五講到2月9

上星期無話過會被平倉

一直都係話有錢比息既可以無限拖

Ohhhh

Oh thanks